有邊個香港人決定企出來再次抗爭你地係會二話不說即刻出現

坐監既已經坐緊
無左團火既都已經無左
你地心目中既果一位領袖係邊位
定香港已經無左呢個人存在

無
我睇死香港人唔會企出嚟

就算有多次佔領

咪又係呃尻d人衝
掟磚又制止
衰咗之後仲要爭住割蓆

真係不了

睇下d 留言就知
試左一次半次就縮晒沙、潑晒冷水
革命？

戴耀x

陳巧文

黎明

其實自從上次雨傘果獲野之後 好多香港人已經無左團火 有黑社會混入帶頭搞事比班差佬有籍口做野

熱愛返工班人又無視行動目的來搞事講呢樣果樣 返唔到工好撚陰功 塞尻住條路點點點

仲要到最後來個殺一儆百 帶頭既領袖全部比人執多獲美彩

我只可以話果次行動唔單止無成功 仲因為呢件事完全打沉香港人

龍心

其實呢條友專心鳩up
真係可以搞個邪教出黎

仇思達 黃毓民

天哥

抗爭只對還有良心的極權+人民有用

中国政府+中国人/香港人以上皆無，只有不見棺材不流淚

與其信名人
不如靠自己

梁振英

劫石壁，放天琦，嶼山香港獨立宣言